自己一個煮飯，有冇咩簡易食譜好介紹

利申識煎雞蛋炒菜煲飯

一人份量

炒意粉

蕃茄炒蛋
蒸水蛋
煎腸仔
豆腐炒肉碎
蒸魚

牛肉飯

洋蔥
味琳
肥牛片

下星期試下先

頭兩個可以一試
魚就唔蒸了
唔鍾意食細魚
大條又食唔晒

呢排戒牛

洋蔥雞扒
番茄蛋
蝦仁煎蛋

一煲飯加d肉碎同茄子或者蕃茄搞埋佢食

遲D試下呢個

蝦都要戒 呢排好敏感

試埋煙肉轉火腿個口感點先

叉燒/洋蔥/韭黃代替

白菜豆腐鯪魚膠, 有湯有餸

試下叉燒先
係咪切粒就得？

鍾意生菜多D
遲D整左放相上黎

切條, 切粒唔好咬

蒜香意粉
材料少煮得快
唯一預份量就係意粉